Ja wallitsesid ja mõistsid ühhe ue wolli mehhe, mõisa teomeste liikmede seast:
Kusiko sauna: Karel Lindros'i
Hindrik Seppa assemele.
Tallitaja: Kustas Waldmann XXX Wollimehhed: 
Jürri Hoidorp XXX
Juhhan Lindmann XXX
Hindrik Sepp. XXX
Kirjutaja; JWiil [allkiri]
